{
  "Hello": "您好",
  "Continue": "繼續",
  "Language": "語言",
  "ru": "Русский",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "ua": "Українська",
  "zh_CN": "简体中文",
  "zh_TW": "繁體中文",
  "da": "Dansk",
  "de": "Deutsch",
  "Donate": "捐贈",
  "If you like Deskreen consider contributing financially Deskreen is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen even better": "如果你喜歡 Deskreen，可以考慮出錢。Deskreen 是開源的。您的捐贈使我們有動力讓 Deskreen 變得更好。",
  "Click to visit our website": "點選訪問我們的網站",
  "Connected Devices": "連線裝置",
  "Tutorial": "教程",
  "Settings": "設定",
  "Connect": "連線",
  "Select": "選擇",
  "Confirm": "確認",
  "Scan the QR code": "掃描二維碼",
  "Make sure your computer and screen viewing device are connected to same Wi-Fi": "確保您的計算機和螢幕檢視裝置連線到相同的 Wi-Fi",
  "Or type the following address in browser address bar on any device": "或在任何裝置的瀏覽器位址列中鍵入以下地址",
  "Someone is trying to connect, do you allow?": "有人試圖連線，您允許嗎？",
  "Click to make bigger": "單擊可放大",
  "Click to copy": "點選複製",
  "Partner Device Info": "夥伴裝置資訊",
  "Device Type": "裝置型別",
  "Device IP": "裝置 IP",
  "Device Browser": "裝置瀏覽器",
  "Device OS": "裝置作業系統",
  "Session ID": "會話 ID",
  "Allow": "允許",
  "Deny": "拒絕",
  "Device is successfully disconnected by you You can connect a new device": "您已成功斷開裝置連線。您可以連線新裝置。",
  "Deskreen Update is Available!": "Deskreen 更新可用！",
  "Your current version is": "您當前的版本是",
  "Click to download new updated version": "單擊以下載新的更新版本",
  "Connected": "已連線",
  "Click to see more": "單擊以檢視更多資訊",
  "This should match with Device IP displayed on the screen of device that is trying to connect": "這應該與正在嘗試連線的裝置的螢幕上顯示的裝置 IP 相匹配。",
  "If IP addresses dont match click Disconnect button": "如果 IP 地址不匹配，請單擊斷開按鈕以防止未經授權訪問您的計算機螢幕。",
  "Disconnect": "斷開連線",
  "Choose Entire Screen or App window you want to share": "選擇要共享的整個螢幕或應用程式視窗",
  "OR": "或",
  "Entire Screen": "整個螢幕",
  "Application Window": "應用程式視窗",
  "Check if all is OK and click Confirm": "檢查是否一切正常，然後單擊確認",
  "Confirm Button Text": "確認",
  "No, I need to choose other": "不，我需要分享其他東西",
  "Done!": "完成!",
  "Now you can see your screen on other device": "現在，您可以在其他裝置上看到您的螢幕。",
  "You can manage connected devices by clicking Connected Devices button in top panel": "您可以透過單擊頂部面板中的已連線裝置按鈕來管理已連線裝置。",
  "Connect New Device": "連線新裝置",
  "Select Entire Screen to Share": "選擇要共享的整個螢幕",
  "Select App Window to Share": "選擇要共享的應用程式視窗",
  "Refresh": "重新整理",
  "Disconnect all devices": "斷開所有裝置的連線",
  "Are you sure you want to disconnect all connected viewing devices?": "是否確實要斷開所有連線的觀看裝置？",
  "This step can not be undone": "此步驟無法恢復",
  "You will have to connect all devices manually again": "您必須再次手動連線所有裝置",
  "No, Cancel": "否，取消",
  "Yes, Disconnect All": "是，全部斷開",
  "A new version of Deskreen is available! Click to download new version": "新版本的 Deskreen 現已釋出！點選下載新版本",
  "Security": "安全",
  "General": "通用",
  "About": "關於",
  "Website": "網站",
  "About Deskreen": "關於 Deskreen",
  "Security Settings": "安全設定",
  "Color Theme": "色彩主題",
  "Automatic Updates": "自動更新",
  "General Settings": "通用設定",
  "Disabled": "禁用",
  "Version": "版本",
  "Copyright": "版權",
  "Edit": "編輯",
  "Hide Deskreen": "隱藏 Deskreen",
  "Hide Others": "隱藏其他",
  "Show All": "顯示所有",
  "Quit": "退出",
  "Undo": "取消",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪下",
  "Copy": "複製",
  "Paste": "貼上",
  "Select All": "選擇所有",
  "View": "檢視",
  "Reload": "過載",
  "Toggle Full Screen": "切換全屏",
  "Toggle Developer Tools": "切換開發人員工具",
  "Window": "視窗",
  "Minimize": "最小化",
  "Close": "關閉",
  "Bring All to Front": "全部放在前面",
  "Help": "幫助",
  "Learn More": "瞭解更多",
  "Documentation": "文件",
  "Community Discussions": "社群討論",
  "Search Issues": "搜尋 Issues",
  "TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "以下翻譯尚未新增到 UI，但歡迎您的翻譯！功能將很快新增，因此需要您的翻譯",
  "Available Trusted Devices": "可用的受信裝置",
  "Make this device trusted": "使此裝置受信",
  "Click to select other screen source to share": "單擊以選擇要共享的其他螢幕源",
  "Click to edit Device Alias": "單擊以編輯裝置別名",
  "Trusted Device ID": "受信的裝置 ID",
  "Trusted": "受信",
  "Make Trusted": "使受信",
  "Forget This Device": "忘記這個裝置",
  "Device Alias": "裝置別名",
  "Auto share last Entire Screen source when device is available": "當裝置可用時自動共享上一個整屏訊號源",
  "All devices are successfully disconnected": "所有裝置均已成功斷開連線",
  "Device was disconnected": "裝置已斷開連線",
  "Networking": "聯網",
  "Deskreen Application Port": "Deskreen 應用程式埠",
  "Port is already used by other App": "埠已被其他應用程式使用",
  "Click to change Deskreen Application Port": "單擊以更改 Deskreen 應用程式埠",
  "Type a number from 3000 to 64000 to use as a Deskreen Application Port": "輸入一個介於 3000 到 64000 之間的數字以用作 Deskreen 應用程式埠",
  "Type another number in range from 3000 to 64000": "輸入範圍在 3000 到 64000 之間的另一個數字",
  "Select Network Interface": "選擇網路介面",
  "I know IP of my computer and I want to type it manually": "我知道我電腦的 IP 地址，我想手動輸入",
  "Type Your Computer IP": "輸入您的計算機 IP",
  "Click to type IP manually": "單擊以手動輸入 IP",
  "Banned IPs": "被禁 IP",
  "Ban New IP": "禁止新 IP",
  "Type the IP you want to ban": "鍵入您要禁用的 IP",
  "Unban this IP": "解禁此 IP",
  "Unban all IPs": "解禁所有 IP",
  "Reset Deskreen settings to default": "將 Deskreen 設定重置為預設值",
  "Ask user to enter password when connecting": "連線時要求使用者輸入密碼",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Type a New Password": "輸入新密碼",
  "Cancel": "取消",
  "Device Status": "裝置狀態",
  "Sharing Screen": "共享螢幕",
  "Available, no screen sharing": "可用，無螢幕共享",
  "Not Available": "無可用",
  "Autostart Deskreen App on login": "登入時自動啟動 Deskreen 應用程式",
  "Open Deskreen App window on login": "登入時開啟 Deskreen 應用程式視窗",
  "Use system tray": "使用系統托盤",
  "Deskreen System Tray": "Deskreen 系統托盤",
  "Open App Window": "開啟應用程式視窗",
  "Minimize To Tray": "最小化到托盤",
  "Show Connected Devices": "顯示連線的裝置",
  "Quit Deskreen": "退出 Deskreen"
}
